# maven-install-plugin

## 公式資料

- [Apache Maven Install Plugin - Introduction](https://maven.apache.org/plugins/maven-install-plugin/)

## install:install-file

### Memo

- localRepositoryPath でリポジトリの位置を指定できる。
    - In-house Repository へのデプロイ代わりに。

